社區組織協會禮賓府請願 促用單程證餘額讓單親中國母來港

【社區組織協會禮賓府請願 促用單程證餘額讓單親中國母來港】

繼去年聖誕日之後，香港社區組織協會今日（12月25日）又有行動，與30名兩地分隔的中國單親婦人及在港子女，到禮賓府請願，要求政府妥善運用過剩單程證名額，協助單親家庭團聚。

參與請願人士高舉標語，上面寫上「單程名額有剩，應給單親家庭」、「家庭慘分隔，聖誕無歡樂，媽媽無單程，孩子難脫貧」等標語。及後警方派出代表，接過給予特首林鄭月娥的請願信。

社區組織協會幹事施麗珊表示，現時單程證名額有剩，提出將名額給予單親母親，讓她們來港照顧小朋友。

全文︰

#社區組織協會 #施麗珊 #單程證

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

呢個會真係好撚on9

重點：警方派出代表接信，林鄭連親信都冇

施麗珊

咁其實乜撚野人用咗每日名額？又話計分制好公平？